跟你散步分秒的倒數 其實時候都不早

有冇人重聽緊 其實真係唔差